msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: luci-app-sms-tool-js\n"
"Language-Team: Rafał Wabik (IceG)\n"
"Language: zh_TW\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "SMS Messages"
msgstr "簡訊訊息"

msgid "Received Messages"
msgstr "已接收的訊息"

msgid "Send Messages"
msgstr "傳送訊息"

msgid "USSD"
msgstr "USSD"

msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

msgid "Received"
msgstr "已接收"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Configuration"
msgstr "設定"

msgid "AT Commands"
msgstr "AT指令"

msgid "Configuration"
msgstr "組態"

msgid "Please enter phone number"
msgstr "請輸入電話號碼"

msgid "Please enter a message text"
msgstr "請輸入訊息內容"

msgid "Reply"
msgstr "回覆"

msgid "Please enter a USSD code"
msgstr "請輸入要傳送的代碼"

msgid "USSD Codes"
msgstr "USSD代碼"

msgid "Send to"
msgstr "傳送至"

msgid "Message text"
msgstr "訊息內容"

msgid "Send"
msgstr "傳送"

msgid "Send to number"
msgstr "傳送至號碼"

msgid "to number"
msgstr "至號碼"

msgid "to group"
msgstr "至群組"

msgid "SMS sent sucessfully"
msgstr "簡訊已傳送"

msgid "Code to send"
msgstr "要傳送的代碼"

msgid "Send code"
msgstr "傳送代碼"

msgid "SMS Settings"
msgstr "簡訊訊息設定"

msgid "USSD Codes Settings"
msgstr "USSD代碼設定"

msgid "SMS reading port"
msgstr "簡訊讀取埠"

msgid "SMS sending port"
msgstr "簡訊傳送埠"

msgid "AT commands sending port"
msgstr "AT指令傳送埠"

msgid "AT Commands Settings"
msgstr "AT指令設定"

msgid "Merge split messages"
msgstr "合併拆分的訊息"

msgid "Checking this option will make it easier to read the messages, but it will cause a discrepancy in the number of messages shown and received."
msgstr "拆分的訊息將被合併。選取此選項將使閱讀簡訊更容易，但會導致顯示和接收的訊息數量不一致。"

msgid "USSD sending port"
msgstr "USSD代碼傳送埠"

msgid "Sending USSD code in plain text"
msgstr "以純文字形式傳送USSD代碼"

msgid "Receive message without PDU decoding"
msgstr "接收訊息而不進行PDU解碼"

msgid "Send the USSD code in plain text. Command is not being coded to the PDU."
msgstr "以純文字形式傳送USSD代碼。指令不會被解碼為PDU。"

msgid "Receive and display the message without decoding it as a PDU."
msgstr "接收到的訊息將不進行PDU解碼而顯示。"

msgid "Explanation of number and prefix"
msgstr "關於號碼和字首的說明"

msgid "In the tab for sending SMSes, show an explanation of the prefix and the correct phone number."
msgstr "在允許傳送簡訊的選項卡中顯示關於字首和正確電話號碼的說明。"

msgid "The phone number should be preceded by the country prefix (for Poland it is 48, without '+'). If the number is 5, 4 or 3 characters, it is treated as 'short' and should not be preceded by a country prefix."
msgstr "電話號碼前應加上國家字首（對於波蘭是48，不帶'+'號）。如果號碼是5、4或3個字元，則視為「短號碼」，不應加國家字首。"

msgid "The phone number should be preceded by the country prefix (for Poland it is 48, without +). If the number is 5, 4 or 3 characters, it is treated as.. short and should not be preceded by a country prefix."
msgstr "電話號碼前應加上國家字首（對於波蘭是48，不帶+號）。如果號碼是5、4或3個字元，則視為短號碼，不應加國家字首。"

msgid "Add prefix to phone number"
msgstr "為電話號碼新增字首"

msgid "Automatically add prefix to the phone number field."
msgstr "自動在電話號碼欄位中新增字首。"

msgid "Prefix number"
msgstr "字首號碼"

msgid "Please specify the command to send"
msgstr "請指定要傳送的指令"

msgid "Please specify the code to send"
msgstr "請指定要傳送的代碼"

msgid "Please set the port for communication with the modem"
msgstr "請指定與數據機通訊的埠"

msgid "User AT commands"
msgstr "使用者AT指令"

msgid "Command to send"
msgstr "要傳送的指令"

msgid "Clear form"
msgstr "清除表單"

msgid "Send command"
msgstr "傳送指令"

msgid "Send code"
msgstr "傳送代碼"

msgid "Reply"
msgstr "回覆"

msgid "Message storage area"
msgstr "訊息儲存區域"

msgid "Messages are stored in a specific location (for example, on the SIM card or modem memory), but other areas may also be available depending on the type of device."
msgstr "訊息儲存在特定位置（例如在SIM卡或數據機記憶體中），但根據裝置類型，也可能有其他區域可用。"

msgid "SIM card"
msgstr "SIM卡"

msgid "Modem memory"
msgstr "數據機記憶體"

msgid "Storage used / Total capacity"
msgstr "已使用的儲存 / 總容量"

msgid "Delete selected"
msgstr "刪除所選"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete all"
msgstr "全部刪除"

msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

msgid "Please select the message(s) to be deleted"
msgstr "請選擇要刪除的訊息"

msgid "Delete selected message(s)?"
msgstr "刪除所選訊息？"

msgid "Delete all the messages?"
msgstr "刪除所有訊息？"

msgid "User interface for reading messages using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用於使用sms-tool讀取簡訊訊息的使用者介面。有關sms-tool程式的更多資訊，請訪問%seko.one.pl論壇%s。"

msgid "User interface for sending messages using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用於使用sms-tool傳送簡訊訊息的使用者介面。有關sms-tool程式的更多資訊，請訪問%seko.one.pl論壇%s。"

msgid "User interface for sending AT commands using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用於使用sms-tool傳送AT指令的使用者介面。有關sms-tool程式的更多資訊，請訪問%seko.one.pl論壇%s。"

msgid "User interface for sending USSD codes using sms-tool. More information about the sms-tool on the %seko.one.pl forum%s."
msgstr "用於使用sms-tool傳送USSD代碼的使用者介面。有關sms-tool程式的更多資訊，請訪問%seko.one.pl論壇%s。"

msgid "Configuration sms-tool"
msgstr "組態sms-tool"

msgid "Configuration panel for sms-tool and gui application."
msgstr "sms-tool程式和使用者介面的設定面板。"

msgid "Port for communication with the modem"
msgstr "與數據機通訊的埠"

msgid "Select one of the available ttyUSBX ports."
msgstr "選擇一個可用的ttyUSBX埠。"

msgid "Please select a port"
msgstr "請選擇埠"

msgid "User contacts"
msgstr "使用者聯絡人"

msgid "Enable group messaging"
msgstr "啟用群組訊息"

msgid "This option allows you to send one message to all contacts in the user's contact list."
msgstr "此選項允許向使用者聯絡人清單中的所有聯絡人傳送一條訊息。"

msgid "Message sending delay"
msgstr "訊息傳送延遲"

msgid "[Bot] Message sent to number:"
msgstr "[機器人] 訊息已傳送至號碼："

msgid "User USSD codes"
msgstr "使用者USSD代碼"

msgid "Each line must have the following format: 'Contact name;phone number'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/phonebook.user</code>."
msgstr "每行必須具有以下格式：'聯絡人姓名;電話號碼'。為方便使用者，聯絡人儲存在檔案<code>/etc/modem/phonebook.user</code>中。"

msgid "Each line must have the following format: 'At command description;AT command'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/atcmmds.user</code>."
msgstr "每行必須具有以下格式：'AT指令描述;AT指令'。為方便使用者，指令儲存在檔案<code>/etc/modem/atcmmds.user</code>中。"

msgid "Each line must have the following format: 'Code description;code'. For user convenience, the file is saved to the location <code>/etc/modem/ussdcodes.user</code>."
msgstr "每行必須具有以下格式：'代碼描述;代碼'。為方便使用者，代碼儲存在檔案<code>/etc/modem/ussdcodes.user</code>中。"

msgid "Display new messages notification on login page"
msgstr "在登入頁面上顯示新訊息通知"

msgid "Display notification when new messages arrive in the selected message area."
msgstr "當新訊息到達所選訊息區域時顯示通知。"

msgid "new message"
msgstr "新訊息"

msgid "new messages"
msgstr "新訊息"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Show"
msgstr "顯示"

msgid "Read"
msgstr "已讀"

msgid "Unread"
msgstr "未讀"

msgid "All / Read / Unread"
msgstr "全部 / 已讀 / 未讀"

msgid "Show all, read or unread messages"
msgstr "顯示所有、已讀或未讀訊息"

msgid "Show system messages in the message list"
msgstr "在訊息清單中顯示系統訊息"

msgid "Mark as read"
msgstr "標記為已讀"

msgid "Mark as unread"
msgstr "標記為未讀"

msgid "Please select the message(s) to be marked as read"
msgstr "請選擇要標記為已讀的訊息"

msgid "Please select the message(s) to be marked as unread"
msgstr "請選擇要標記為未讀的訊息"

msgid "Mark selected message(s) as read?"
msgstr "將所選訊息標記為已讀？"

msgid "Mark selected message(s) as unread?"
msgstr "將所選訊息標記為未讀？"

msgid "Message marked as read"
msgstr "訊息已標記為已讀"

msgid "Messages marked as read"
msgstr "訊息已標記為已讀"

msgid "Message marked as unread"
msgstr "訊息已標記為未讀"

msgid "Messages marked as unread"
msgstr "訊息已標記為未讀"

msgid "System messages"
msgstr "系統訊息"

msgid "Diode"
msgstr "二極體"

msgid "New messages notification LED"
msgstr "新訊息通知LED"

msgid "Enable SMS notification LED on new message"
msgstr "在新訊息時啟用簡訊通知LED"

msgid "Enable notification LED when new messages arrive in the selected message area."
msgstr "當新訊息到達所選訊息區域時啟用通知LED。"

msgid "Selected LED"
msgstr "所選LED"

msgid "Select an LED diode for new message notification. The selection is made from the available LEDs in the system."
msgstr "選擇用於新訊息通知的LED二極體。從系統中可用的LED中進行選擇。"

msgid "Automatically select LED"
msgstr "自動選擇LED"

msgid "Automatically select the first available LED."
msgstr "自動選擇第一個可用的LED。"

msgid "Advanced settings"
msgstr "進階設定"

msgid "LED Flashing interval (in seconds)"
msgstr "LED閃爍間隔（秒）"

msgid "Set the LED flashing interval (in seconds)."
msgstr "設定LED閃爍間隔（秒）。"

msgid "Flashing duration (in seconds)"
msgstr "閃爍持續時間（秒）"

msgid "Set the flashing duration (in seconds). Set to 0 for infinite duration (LED will flash until messages are marked as read)."
msgstr "設定閃爍持續時間（秒）。設定為0表示無限持續時間（LED將閃爍直到訊息被標記為已讀）。"

msgid "Please wait... Saving SMS messages to a text file."
msgstr "請稍候...正在將簡訊訊息儲存到文字檔案。"

msgid "This option allows to backup SMS messages or, for example, save messages that are not supported by the sms-tool."
msgstr "此選項允許備份簡訊訊息或例如儲存sms-tool不支援的訊息。"

msgid "Delete all messages"
msgstr "刪除所有訊息"

msgid "This option allows you to delete all SMS messages when they are not visible in the 'Received Messages' tab."
msgstr "此選項允許在「已接收的訊息」選項卡中不可見時刪除所有簡訊訊息。"

msgid "Saving SMS messages to a file failed. Please try again."
msgstr "將簡訊訊息儲存到檔案失敗。請重試。"

msgid "PDU decoding scheme"
msgstr "PDU解碼方案"

msgid "Autodetect"
msgstr "自動偵測"

msgid "Keep the previous reply when sending a new USSD code."
msgstr "傳送新USSD代碼時保留之前的回覆。"

msgid "Check this option if you need to use the menu built on USSD codes"
msgstr "如果您需要使用基於USSD代碼建構的選單，請選取此選項"

msgid "Turn over the replies."
msgstr "翻轉回覆。"

msgid "View new reply from top"
msgstr "從上往下顯示新回覆"

msgid "Please wait... deleted"
msgstr "請稍候...已刪除"

msgid "of"
msgstr "在"

msgid "selected messages"
msgstr "所選訊息中"

msgid ""
"The package requires user configuration. <br /><br /><b>The following "
"need to be set:</b> <ul><li>1. All ports for communication with the modem.</li><li>2. Additional "
"options specific to the given modem (for handling USSD codes).</li><li> 3. Notification LED (optional).</li><li><ul>"

msgstr ""
"該軟體套件需要使用者組態。<br /><br /><b>需要"
"設定：</b> <ul><li>1. 所有與數據機通訊的埠。</li><li>2. 針對給定數據機的附加"
"選項（用於處理USSD代碼）。</li><li> 3. 通知LED（選用）。</li><li><ul>"

msgid "Any change in the area from which SMS messages will be read requires refreshing the messages"
msgstr "讀取簡訊的區域發生任何變更都需要重新整理訊息"

msgid "Characters remaining:"
msgstr "剩餘字元："

msgid "Encoding standard"
msgstr "編碼標準"

msgid "GSM-7 (160 characters)"
msgstr "GSM-7（160個字元）"

msgid "Unicode (70 characters)"
msgstr "Unicode（70個字元）"

msgid "GSM-7 encoding (160 characters)"
msgstr "GSM-7編碼（160個字元）"

msgid "Unicode encoding (70 characters), does not support sending national characters (in utf8) - only ascii"
msgstr "Unicode編碼（70個字元），不支援傳送國家字元（utf8格式）– 僅限ASCII"

msgid "The tab allows users to support the package."
msgstr "此選項卡允許使用者支援該軟體套件"

msgid "Luci-app-sms-tool-js Info"
msgstr "關於luci-app-sms-tool-js軟體套件的資訊"

msgid "Report a bug"
msgstr "報告錯誤"

msgid "Write in the topic of the package on the forum eko.one.pl"
msgstr "在eko.one.pl論壇的軟體套件主題中發帖"

msgid "Write on forum"
msgstr "在論壇上發帖"

msgid "Report a bug on the package Github page"
msgstr "在軟體套件的Github頁面上報告錯誤"

msgid "Open a package discussion on Github"
msgstr "在Github上開啟軟體套件討論"

msgid "Open discussion"
msgstr "開啟討論"

msgid "Buy a coffee if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支援專案和作者的發展，請請喝杯咖啡"

msgid "Buy a coffee"
msgstr "請喝咖啡"

msgid "Become a sponsor if you want to support the development of the project and the author"
msgstr "如果您想支援專案和作者的發展，請成為贊助商"

msgid "Become a sponsor"
msgstr "成為贊助商"

msgid "Package Info"
msgstr "軟體套件資訊"

msgid "Author (package maintainer)"
msgstr "作者（軟體套件維護者）"

msgid "Package update and support"
msgstr "軟體套件更新和支援"

msgid "SMS Forwarding to E-mail Settings"
msgstr "簡訊轉發到電子郵件設定"

msgid "An e-mail will be sent.."
msgstr "將傳送電子郵件.."

msgid "Enable message forwarding"
msgstr "啟用訊息轉發"

msgid "E-mail settings"
msgstr "電子郵件設定"

msgid "Select a predefined e-mail settings or enter settings manually."
msgstr "選擇預定義的電子郵件設定或手動輸入設定。"

msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

msgid "E-mail address of the recipient."
msgstr "收件人的電子郵件地址。"

msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

msgid "E-mail address of the sender."
msgstr "寄件人的電子郵件地址。"

msgid "User"
msgstr "使用者"

msgid "Username for SMTP authentication."
msgstr "SMTP身分驗證的使用者名稱。"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Google app password / Password for SMTP authentication."
msgstr "Google應用程式密碼 / SMTP身分驗證密碼。"

msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP伺服器"

msgid "Hostname/IP address of the SMTP server."
msgstr "SMTP伺服器的主機名稱/IP位址。"

msgid "SMTP server port"
msgstr "SMTP伺服器埠"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "TLS: use STARTTLS if the server supports it."
msgstr "TLS：如果伺服器支援，使用STARTTLS。"

msgid "SSL: SMTP over SSL."
msgstr "SSL：透過SSL的SMTP。"

msgid "Required Package"
msgstr "必需的軟體套件"

msgid "The SMS forwarding option requires the mailsend package to be installed."
msgstr "簡訊轉發選項需要安裝mailsend軟體套件。"

msgid "Check required packages"
msgstr "檢查所需軟體套件"

msgid "Check"
msgstr "檢查"

msgid "Mailsend Package"
msgstr "mailsend軟體套件"

msgid "Loading package data…"
msgstr "正在載入軟體套件資料…"

msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "Install…"
msgstr "安裝…"

msgid "Mailsend Package"
msgstr "mailsend軟體套件"

msgid "Please select exactly one message to forward"
msgstr "請準確選擇一條訊息進行轉發"

msgid "Forward selected message to e-mail?"
msgstr "將所選訊息轉發到電子郵件？"

msgid "Sending e-mail..."
msgstr "正在傳送電子郵件..."

msgid "Message forwarded successfully"
msgstr "訊息已成功轉發"

msgid "Failed to forward message: %s"
msgstr "轉發訊息失敗：%s"

msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤：%s"

msgid "user define"
msgstr "使用者設定"

msgid "Forward"
msgstr "轉發"

msgid "Please select the message(s) to be forwarded"
msgstr "選擇您想要轉發的訊息"

msgid "SMS forwarding function is not enabled. Please configure it first"
msgstr "簡訊轉發功能未啟用。請先進行設定"

msgid "My Router"
msgstr "我的路由器"

msgid "Forward SMS to E-mail"
msgstr "將簡訊訊息轉發到電子郵件"

msgid "Subject:"
msgstr "主題："

msgid "Message text:"
msgstr "訊息內容："

msgid "Send"
msgstr "傳送"

msgid "Subject and body cannot be empty"
msgstr "主題和內容不能為空"

msgid "Package mailsend is not installed. Please install it first using the Install... button below"
msgstr "mailsend軟體套件未安裝。請先使用下面的「安裝...」按鈕進行安裝"
